覺唔覺食茶餐廳轉意粉啲人好撚做作？

講真 我哋中國人一定係食飯

嗌個碟頭飯都要標奇立異轉做意粉嗰啲撚樣 一定係扮能哂嘢嘅自卑撚

意粉好撚難食，啲mk成日話食飽飽，食野唔係為飽為乜，都on99，嫌飽去食沙律囉

食飯飽

中你老母國人

體育台

Ricer

茶餐廳一定唔可以叫意粉
茶餐廳既意粉淥完就上碟唔會炒 仲要唔擎乾 成灘水

嗌開薯菜

ching講得好！

我鍾意食意粉, 歡迎你屌我唔係中國人

咁食沙爹牛面轉丁面係唔係要打靶?
我成日轉丁面

你中國人
我香港人
此post已完

豉椒排骨一定配意粉

我係茶餐廳邊食飯邊睇波

屌得好

樓主係個恥於食西餐的中華膠, 但相信有唔少人其實係出於以下原因:
血糖易受影響的人, 食成碟飯, 三四點好難頂
食意粉, 升糖指數低, 好以頂得住 (勁Lum個的除外)

你轉丁面關我能事

人地做作又關你鳩事?

我話人做作關你能事

點睇

駁唔到。。。

我仲會捲意粉
個叉燒湯意

你似弱智

ching又欺負P牌